iPhone 6 去邊換電好？

係6，唔係6s，次次睇youtube或上lihkg電量好快就跌到得返十幾%，但一差電就即刻上返50%，去邊換電比較安全）

Apple換最安全

淘寶

自己換最安心

是但搵間街舖都得啦，一般都係百幾蚊，二百或以上就係搵笨7

$300幫你換

咪傻啦一粒正常電都要百幾

百幾蚊都換就真係笨7

先達1樓遠x，睇住佢換，幾分鐘搞掂

部過晒保養，如果攞上apple換要幾錢？

$608

你搵黎看看

iphone6喎阿哥，我上年換都係$150，用左一年都仲有9x%健全度，2014年嘅機你想粒電有幾貴

如果去apple換會唔會洗晒我啲資料？

唔會

就算比你睇住，佢大力小小扯過啲排線你都睇唔出，之後有暗病就

去天才巴換電後，舊電係唔係有一年保養？

我喺深水埗搵間街鋪換 我見都幾多人搵佢整我咪都痴埋過去 兩舊五睇住佢換左 暫時過左4-5個月都無咩事

上邊班傻系話百幾蚊喔

真係食米唔知米價

舊電上淘寶買都成150$一粒啪

我上年換都係百五，而家仲貴左？

淘寶好多幾十一粒喎

咁我寧願你上華強北 $150 折埋¥120 6s 都夠啦

唔係食米唔知米貴既問題 最大問題係百幾蚊你都唔敢換啦 中國的會......

如果叫apple整埋個藍牙，又要加多幾多錢？

香港換都係百五左右，洗咩咁麻煩上華強北